你要記住 哩9000人......

警方在社交網站表示，去年6月9日至本月15日，在反逃犯條例草案的示威活動中，警方共拘捕9113人，其中243人已完成司法程序，並有約8成人須承擔法律後果，包括被定罪、簽保守行為、獲頒照顧或保護令。

=====

呢一幕，預言咗今日嘅香港：

香港人，唔可以忘記手足

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

聽日2pm 好想見到你

係時候到我地守護番正義女神

For文盲

佢吹到8成睇落好勁咁，但200幾人入面計埋自簽守行為嗰啲，所以水份會幾大，睇返定罪率就低好多

9000人入面超過7成仲拖延緊，未有料砌上法庭
而入面有好多單已經放棄調查，交還所有物品俾手足

點解佢唔公佈？咩居心係人都知

推

文字藝術，根本愈遲告個班愈無證據。